2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
Для того, щоб додати нове домашнє завдання в новий репозиторій є 2 шляхи.
Перший спосіб:
2.1.1 Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com
2.1.2 Локально створюємо папку наприклад danit-hw
2.1.3 Відкриваємо термінал в папці danit-hw і клонуємо туди репозиторій за допомогою команди git clone.
2.1.4 Далі переходимо в клонований репозиторій за допомогою cd ../danit-hw/hw1
2.1.5 Індексуємо файли за допомогою команди git add .
2.1.6 Далі коммітимо зміни git commit -m "message"
2.1.7 Далі пушимо зміни зроблені в локальному репозиторії в віддалений репозиторій за допомогою команди git push
2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab
Другий спосіб:
2.2.1 Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com
2.2.2 Переходимо в створений проект
2.2.3 Клікаємо на кнопку Clone
2.2.4 Вибираємо Clone with HTTPS і копіюємо лінк https://gitlab.com/Zolgart/homework1.git
2.2.1 Локально на комп'ютері створюємо папку наприклад danit-hw
2.2.2 Відкриваємо термінал у цій папці.
2.2.3 Виконуємо команду git init (ініціалізується новий репозиторій Git у поточній папці)
2.2.4 Виконуємо команду git remote add origin + посилання на створений проект на gitlab https://gitlab.com/Zolgart/homework1 (тепер локальна папка буде синхронізована з папкою на гітлабі, та всі зміни в коді будуть відправлятись в віддалений репозиторій)